====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et puis , de toutes les contradictions , de tous les frottements , naissent des espaces .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

